返工搭車時間

仆街日日來回兩粒半鐘，有冇人都係咁濕鳩 仲要冇位坐

我都係來回兩粒半鐘

六點幾就要起身 收工又要成七點先返到屋企

來回共1小時

天水圍 柴灣 單程個半鐘

有朋友返個份工要朝朝6點起身
放工返到屋企已經夜晚9點